譚文豪：不能坐等民主派票源蒸發，就不能放棄爭取新移民支持

譚文豪：不能坐等民主派票源蒸發，就不能放棄爭取新移民支持

所以要為選票, 出賣港人~~